[認真]係交友網識咗人唔夠一星期就約人會唔會太狗公

認真

係交友網識咗人一星期 唔夠就約人會唔會太狗公?

28歲仲係A0

會 慢慢黎啦

咁咪一星期先囉

睇定D先

對話之間佢應該唔係 美容 金融

唔會，時間唔係關鍵

你地彼此既熱情程度先係

約人冇問題架，唔好太唐突就得

傾開電影咪問下會唔會睇，有冇人陪佢睇，先再約佢一齊睇

睇你呢一個星期去到咩程度, 你同佢日傾夜傾無間斷的話, 一個星期我都嫌你遲.

你日日都send個hi去俾人藍剔的話, 我會話你做乜鳩咁有自信去約人.

呃蝦條定交往先

交往

會，起碼傾一年先約

幾時約都係咁狗公

正常社交活動黎姐
約咪約囉 諗咁多野把鬼咩